頭先physical班女柒到核爆

話說physical班女成鳩日係啲common area 自己又跳票又拉筋阻鳩住晒，仲以為自己好吸引。
咁頭先係physical又冇班女係度扭屎忽 啲袋又放係啲機度阻住晒我地正經做，咁有個勁大隻嘅師兄望住佢地，佢地就以為人地㗳佢糖 對住果位師兄笑左下 跟住跳得仲high仲自信，心諗一班40-50嘅大嬸係度扭屎忽好樣衰呀。

果位師兄終於頂唔順好禮貌咁左句：你地介唔介意行開？因為你地阻住我地用機呀。

班女塊面即時臭過馬桶 死死氣咁行開。心諗佢地那裡來的自信覺得人地望佢係因為佢地性感。

大隻ching Ho ball

班女就到更年期仲有咁多性幻想，覺得自性感到成個gym啲仔都望佢

有冇圖

因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08

其實你知唔知自己比人ban

你連佢都唔識？

佢衰咩？
Btw你地會唔會喺嗰度沖埋身

我冇比人ban

咪咁啦 好無

咩？我自己打出黎架wo
因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08``因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08``因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08``因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08``因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08``因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08

中女岩我，唔識食

但你唔啱人地呢

點打

用手

因「屌你老母行為」，帳號已被封鎖留言直至 2049-07-20 15:46:08
咁打